[gay] 羅密歐與梁山伯的心事分享區 (87)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

頭香

搶1

仲要拍咗兩年

炸雞

一定好爽

唔洗返工？

lm 留名。

準備瞓

新人留名

我間男校果然出產唔少高質仔仔

圖

返緊啦好攰

超新人

大家好

face
stat
fun ?
have place ?

玩對波都爽死

柒
170/200/21/0
Ok
No

同kong拍拖 正到癲

你確定你係23歲唔係13歲？

only 200?
I prefer 400 or 800

係好事

9王

自己搵 有幼齒

因為好多時你問嘅野似13歲先問嘅野

留名

迷你熊

屌多垃圾長工自己此住自己辭職即係咁射波MB返工都要去TF返工我屌你老母

睇咗幾次先斷到句

btw 你之前唔係話辭職咩？

點解你有女朋友 仲要搞鳩我
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

我集中力同專注力應該低到冇咁濟

係屋企無呢兩樣野好正常

link

屌 岩岩春天 點解咁熱

全球暖化

垃圾5月天

估唔到原隔離post借屍還魂之後都係沉左

煲劇煲得好恐怖

黑沙好好玩

西女人老公又去旅行

廢青

青?

手制個菇制壞左

殺人凶手

點解

第3張個樣好有喜感

傻傻地咁

好柒

難聽啲叫戇鳩

第3張好撚樣衰 狗都唔屌

我們三個同一陣線

係張張都唔屌囉

第一張幾好呀
多肉

同意

#EVERYTHING AFFECTS EVERYTHING

英華

唔睇

英華都入唔到大學

你地啲熊圖可唔可以收埋條 link 佢

係囉係囉

鴻圖大展

對唔住大佬

有個師弟都英華成隻天竺鼠咁

見到對情侶 條仔條褲短過女仔啲熱褲

平身

可能係姐妹黎

拖手喎 男男

正常
行街嘅時候互相挑逗，返到屋企就開波

都唔洗著咁短

做咩

啱嘅啦

拿
早排西女人老公個醫生朋友呢......

點呀點呀?

sp

拖得一個得一個
幸好冇做到水兵

當初分手原因係咩先

深藍色棉褲會唔會太誇張
99蚊真係令人心動

買

仆佢個街

如果係我我會覺得自己好cheap
咁樣送上門

你送上門

下體現形褲

爽

著嚟訓only , 出街唔著棉褲

唔cheap
同佢最後一次啪喎
希望你係

超
咁咩色有咩所謂

都係返屋企除con 除褲最爽

唔著更爽

著孖煙通 攤係到
沖個涼唔出街做廢青

人生贏家
得閒再打個都仲得

你又同佢黎多次

又唔係你屌佢就變唔cheap
好似比人當兵有需要先搵 但明知係兵都願意

有得啪嘅兵唔多嫁

拍咁耐都冇反而分左之後有？

已購入棉褲

你都咁鐘意約啦其實咁驚乜

咪係

做人最緊要開心

小腦控制大腦

Agger

原來意大利人最大條

又要威又要帶頭盔

我都想要爸爸

我都想含佢

去中環susan

原來歷史只會重演
巴打你都係算啦

好有經驗 中環多洋腸 咁邊區多大隻仔

男人

女人格

一次生二次熟 玩多幾次就習慣

寫多啲食評

我成日覺得幫人吹頭呢個動作好sweet

為下次扑野開始鋪路
識玩

你定唔夠咪認咗佢，講真你都係怕有性病姐，
用套咪得

咁咪繼續，呢啲野無人幫到你

九龍有間以前出名揀客既
不過搬左

咁你呢

哦

聽住先

GU!

唔係呢間

咁冇定力，你男朋友同你一齊會好驚

遲啲tumblr睇下有冇你咪知

呢啲野點會講

唔好害人啦

痴線…雖然35識7但你真係…
世界誘惑好多既
條路就你自己簡
淨係咬完你都驚
結果未出你又黎
之後又無限loop…

23其實唔細啦

最仆街係呢邊fun完 嗰邊想揾返人

Btw含含打打不算fun

55

講緊咩 TOO LONG DIDNT READ

貝爺 我愛人話東泰失左水準喎

身邊有fd第一次跟d雞fd北上
返完黎好似發現新大陸咁
但次次都好似好撚後悔咁
之後愈玩愈深

好啦 奶野喇真係
喊撚到佢呢 咩野有早冇乞衣 咩事我以後點點… 一哭二鬧三上吊樣樣齊
而且有d野唔係100%check到冇事

好啦冇事之後咪又係…

唔係話你同佢一樣 但係真係諗清楚d
唔好後悔先好

總結：唔洗睇

兒童台或者app度個個都話搵ltr架

文員仔挑選那位

咪就係，已經玩過一次嘅啦
依家又要玩又要驚

垃圾 要驚就唔好玩 人地冇用鎗指撚住你嫁

槍

都話左太長唔睇 你貼多次出黎把撚呀

想辭職

算啦

要玩就咪驚 想上岸就定性
有病就唔好累其他人

去開銅鑼 abackup覺唔錯

重點

總之同人玩完 驚有事
又再同第二個人玩
玩完話後悔

Pmed

唔准你pm佢

關性取向咩事
我覺得你去個度比d專業人仕教育下都好
佢地一定解決到你既疑問
驚 你如果要玩你預成世都keep住驚啦

貝爺 我比人推開左呀

屌

係 我都覺

點解今日嘅情況好似似曾相識。。。

係到

莓

唔好同我爭

屌你老母係咪痴撚線
check完有撚用咩，你遲啲都去英國嘅啦，反正又係有咁多誘惑，點解唔玩完先check呢？

我唔會呀

pmed

我地一齊啦
TG:

食晒咁多個歐洲國家先啦，得英國邊夠喉

仲有冇好既茶記介紹

23歲都咁撚樣

我都想

我遲下都去英國
第一日已經同朋友落gay club 打算

你咪撚抄我

o->O

黑人黑人

係香港先有
食完人夫食鬼佬

諗起都爽

黎個淫亂3p

Add my TG

你呀不了

做咁多年paper 先知google scholars 有咁既功能

185 80 26 17cm
muscle top looking for fun
well educated
have place
tg id Here

Added

因為佢知你......

來忘掉錯對
來人人插佢

c u tonight

誰人做愛大大力

偏偏香港食左兩條即嘛

邊個叫你拒絕佢
冇戲睇

Added 莓仔原來係男神

屌 你搞到我禁錯左無左成百mb data

creampie啱姐係莓莓係熊嚟

認命吧
我都做緊表舅公

揾咪咪

新假期又偷人野啦

靚仔，可愛，精瘦，熊，肌肉，正太，處，性技術高超，有興趣加我tg

都慣嫁啦
垃圾新假期

睇開鳩假期
[url]
[/url]

係，plz add my tg

呢個ok

我有follow

...

不了

無眼睇

持巴

今日仲未過
未落機update profile

其實人地去邊關你柒事咩

尋晚唔小心同最好嘅朋友發生左關係
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

心機重的臭西

唔錯

重點係有人自爆

公會有條撚屌起左我底 而家無人同我講野啦 :(

唔知真自爆定真借刀

推開啲咩 下??????

兩件事嘅關係係邊？？

可能呃你嫁炸
為左哄你含佢先講要走
佢啲有病嘅精已經射哂入你個口

5g

因為我1001左開左個POST 有人起我底 見到我開左一堆呢邊

因為知道你係gay, 所以唔同你講野？

咁之後佢地講咩

seems?

就係無野講先恐佈

冇野呀

我地呢個圈注定比人排

!!!!! 乖~~~~~~~ 叔叔摸頭下

可能咁岩冇野講姐

突然覺自己係閪客

乜原來真係有啲咁嘅人

why ?

貝爺有冇新茶記好介紹

網上叫pizza叫唔到
之後打去分店講
罵到佢轉左四個人同我傾
之後重比人cut線

好驚加料

呢兩句說話之間應該發生咗好多事

終於都開到個account 大家好

Hi

我係農莊

佢答唔到我既問題
之後不停轉高級啲應我
其實我只係想叫肉醬意粉比細路食

我係假新人 不過好少留言

我發脾氣上黎我自己都驚
我已經算好脾氣

hi

喜熊否

前身是誰
btw 我係閃閃 唔知你見過我未呢

好慘，叫pizza 都換咗四個人

我係個啲只敢網上訂購既毒撚
但今次真係嬲到震

呢啲邊有樣睇

我fd子話係

佢答唔到咩問題？

我問佢點解我訂唔到肉醬意粉 你間分店其實有乜

肉醬意粉引發的命案

佢好正

露肉狂

其實如果我有身材 我諗我都會成日露

瘋狂扑野

呢啲身材呢？

得返一日假咋

唉 放假4日 日日都毒係屋企玩lol 仲要係咁輸

我都係

慘

得返一個禮拜假炸

四日假 返三日工
日日放二點

番乜工咁爽

溫書啦

face
star

賣衫

Facebook見到佢今日

日日俾人彈鐘嫌棄

yes , 我有 follow 佢

岩呀

點會呀

咁樓上即係中左招定點？ check 完之後結果係？
無睇晒

紅磡冰室隔離間野選擇小 但係我個人覺得啲野好好食
清湯腩係小數整完仲有牛肉味

雞莊同六相一樣
我派貝貝懲罰你地

雞莊點同六相

一個係西bitch
一個係淫bitch

肥bitch 屌bitches

其實點解雞莊叫雞莊

日日都屌佢仲比我中出埋仲唔係雞

因為臭貝囉

我香嫁

繼光？

呢個我同意

不要分這麼細

香過香香雞

下

居然有續集。。

做尖既daddy

圖唔match字

有冇人用lihk reply唔到

post or pm？

ios用家表示app無問題

百貨應百客
黃app好啱你用

？
變左個大毒撚 公司得自己一個 屋企又無乜人

Fun fun fun

就咁reply amdroid 彈登入失敗

熊就多 都無咩猴

呢個app for 熊搵熊 多過比猴玩
有啲叔叔問一句講一句，傾多兩句已經無晒癮

幫你改返

Cream叔

呢首幾好聽

我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人

好多熊modle

屌你啦
又扮晒野沖涼痾尿落我到

你痾返第二啲野比佢

咬佢

好眼訓 沖涼先

噢噢

左邊半熊啦

嘩

雙龍我

又係佢

一定超好攬呀

屌好肚餓添

食精

你個啲

尋日個杯未洗
要？

不了 已比人

爭包山王幾多仔

我諗起tumblr有啲人會買人地著過啲底褲，襪，有精嗰啲

真係有價有市

賣家here

tt都有 痴撚線

返到香港

raging stallion for sure

去咗邊？

北上揼骨

同志按摩？

好想旅行呀呀呀呀呀

色情免問

好肚餓 訓教
訓醒落街食早餐

88

開app 叫人買啦

買上黎屋企

叫到人幫佢買先算啦

瞓醒又係夜晚 好開心

姐係通頂

呀好撚痛呀

係

典解？

咁樣好咩

唔好。但我想頹下

曬傷左好撚柒痛

呵返

7.7 唔放曬呀啦

唔好放棄自己嘅身體

果種係墜落？周圍搵fun

身體先係本錢呀傻豬

Viutv 犯罪現場幾好睇

黑黑實實

冇一頭半個月都好唔返

好黑實

去邊黎

拜和合石加比人抄320呀
講起就嬲

依家落街食M 記會唔會好過份

睇見都痛

食熊

曲線收兵

一塊塊咁撕

熊肉加大

我係睇大家要暴曬記得用防曬
肥仔學咩人收兵

原隻生上比我拎返屋企砌

深夜同熊叔叔

一家痛得好爽

我遞表

你都試下囉

只收水

奶盡每吋肌肉同肌膚

奶吧

要 quote 先見到內容

我成日曬傷
次次都痛苦並快樂著

M控

佢百兩條仔

錫返

應該唔係

今次又幾錢呀

你把口

發生咩事呀？

包括肥婆女上司？

點解會冇人

Hi豆叔叔

黎緊歐游會有咩奇怪遭遇？

你會墜機呀 RIP

六月尾日本
八月泰國/韓國/日本
下年去邊好

地獄

溫哥華

打機打都無瞓覺

仆你個臭街又咁早自然醒

琴日攰到做做下assignment 十點瞓左

盛勢既夏耀幾靚仔
有冇人有睇?

我都係 慣左日日早起

現嫁仲有冇

好想就咁著條孖煙通落街食早餐

唔早起覺得個日好似少左幾粒鐘咁

我明

占卜有咩揀 有冇得揀學業

你得果三分冇野睇就咪啦

未扯三分 扯左三十分

最後都係死死氣氣咁著返條底褲著條正常啲嘅短褲

勁同意

竟然有人心心糖狗

佢真識食

叫炒蛋黎左煎蛋

究竟出pool 難啲定玩一場贏既LOL 難啲
場場一係有人中離;一係有人送;一係未夠10分鐘死左 4 5 次

等我專業sup carry

噢 索一索

之前tumblr 有個page 係專post 啲人含j 但唔係一般既jj 而係有尻屎既jj佢地先會含

姐夫 大力啲啲啲 喲喲

早安咁多位Bitch

買啦

鳩屎
重口味

比個hardisk你

好熱
開定冷氣
沖完涼出黎嘆

專業ad carry
雖然近排基本上無玩過

個個最後一日紅日訓到2046我就起身搭車返工

起碼唔洗逼車

一放假就好多垃圾玩LoL 唉 搞到成日20

沖完 爽

NG就由佢啦 rank就

屌 呢個廣告

上路犽宿 jg易大 下路汎
必輸

想刪game dota係未好玩啲

中路LB
屁孩大聯盟

我奶

又係佢
好大波

Sup巴德
之前打rk見到對面先揀凱特琳 我地個個後揀汎
好啦見佢個名叫汎以為好勁啦
廢到呢

泰國熊

泰國啲mb好似幾高質 又大隻 又高

我玩dota 2 算 雖然未玩過

通常都幾童顏

熊叔叔

好似好難玩

但樣衰

夢遺果下醒左仲算唔算夢遺

算

唔知咩事 嚇到我
但幾爽

噢 孖煙筒 三角泳褲

之前發夢幫個大隻大屌靚仔含撚

三角泳褲不了
類似boxer 嗰啲最正

你既口咪你當係秘密咁收埋佢唔使講出黎Share
你同夜空慢慢

有興趣 pmed

咁大個仔都未試過夢遺 算唔算一種遺憾

幫你夢遺

試過忍2個星期都唔會夢遺 結果horny到訓唔到

擦完gel好似舒服左

蘆薈紅燒

[live][多圖]Hea遊台北

LIHKG @ Android

我都想去

同男朋友去啦
順便

想去日本

遲啲去

Thx for sharing

Thanks for sharing too

多圖得兩張

上次同佢去台北，佢係咁嫌棄台北無嘢玩

live 緊

最近食多左蕉
屙屎順好多

我地係咁食野 無乜點玩

警棍屎

嘢又話唔好食
最後搞到我西佢面

好好食喎啲野

agger
熊一烤肉

瞞著爹

唔好提下個月要去我都未plan

同佢去台北動物園
有真熊睇

噢 成碌 好難沖走

屌死我

奶

吖 唔好 唔....好吖

咁就1點

訓訓下 打打下

伯母見慣世面

新巴打?

持巴有冇嚇親人

睇過

大家唔好咁核突好冇

叔叔你D妄想愈黎愈勁

扮新人

Tumblr個人好大條

下場應該係比人屌到出血

見過有人玩無套，啲血同啲精一齊屌入去

見血就接受唔到

咁似 stepdick

一間出招就好玩

好變態
利申怕血

我含下都怕會中招但爸爸又好吸引
會幫我吹頭髮

吹頭髮唔係意大利洋腸咩

好似係巴西？

bareback真係好勇

求撚期啦咪又係男人不過一個識左兩年先至肯含含打打
另一個識左唔夠一日就主動俾人吹頭我都唔知咩玩法
唔通外國人真係有特權

瘦毒柒 鳴

睇片咪好正
自己親身咪攪

要更正

fun ? hv place

你改完曲解曬意思

約炮唔係第一日識就含咁要幾時

早晨

咁對兩年果個爸爸公平咩
又要Check le樣果樣
人地一日就沖涼比人用手指挑逗同吹頭
媽呀好亂

訓啦柒頭

分手旅行究竟係乜鬼嘢嚟？？

意義何在？

去到最後都要分埋D錢

打埋個分手炮

我得罪你咩又

有乜GAME 好推介 放假好悶

洋腸呀嘛

lol

Warframe
Mass Effect
咪再玩 LOL 啦

所以我咪話鬼佬有特權

已經DEL左 死都唔再玩

你又係改名啲巴定真係

Overwatch

因為你未遇到我

巴打打咩機

????

本身玩LOL 但一放假就好多垃圾 玩到燥就DEL 左GAME

留名等高手Carry

我都想食意大利仔

磨牙

我

同小弟打ps4

快啲block 佢 放閃

亞洲猴 choose me

你都有得放

突然諗起呢到係咪有人比人包

留名跟進

記得好似有人講過嫁
除左十世仲有第二個唔記得乜水

我無理解錯嘅話係，呢度嘅巴打比人包？

唔係咩

有咩問題

long time no see

願聞其詳

唔應該話包 有啲污名化
同有錢仔一齊先岩

我都記得你架

細水長流真係好難做到

要考試嘅日子 慘慘

持叔說話你要聽

係 唔怪之得楊過同姑姑要係個墓到生活

P叔說話都要聽

你都可以

下午2:42

百貨應百客

嘩咩

你咪遇到尹志平之後既姑姑

台灣16歲玩tumblr 放樣
雖然冇po身材呀屌呀裸照姐

係撚 我無嘅

好mean咩
我又冇話唔信百貨應百客
我只係講我想做搶手貨而唔係倉底貨

後生唔玩幾時先玩？

app 幫到你

Aoc

但佢淨係po佢啲自拍同些牙人地啲野

好似講到蟲本同你一齊咁低汁

唔知個肥仔一個月用幾錢包佢

瞓到頭都痛

個Donald 咁樣衰都有人包

咁又未到樣衰 一般啦

越描越黑

咁早啲搵又真係可以快啲搵到嘅

咁你打算幾時搵？

或者要番shift

真唔真？

中學後？20？
唔知喎 等我都想要男朋友個陣囉

咁又係

你咁留意我出啲post

hi，fun now？

呢條0靚 無套 添